呢套Trailer幾正,好有David Lynch嘅感覺

好想去睇

樓主你好有品味

覺得David Lynch啲電影好造作，完全唔識欣賞

收皮睇你嘅Avengers啦傻9

有冇睇過1984 Dune

紅鞋子既裙+黑人版

係講咩加

未必嘅

科幻小説？

好撚鐘意睇david lynch，但呢套冇睇過

計埋黃鋒同馬鋒唔該

好antique feel

好大壓力？

可以唔洗睇，都幾垃圾遲d有新版。

想學下邊狗姐